毒撚最忌有自信, 下一句係乜?

lm學野

冇自信可溝死女

不如選擇去自盡

馮女見到瀨晒屎

大家好我叫啊俊

下一句係ok

今晚屌西夜唔夜

成個柒轆醜死人？

正確答案係咩？